【真嘅一樣】假扮車禍現場 高中生惡作劇被讚「史上最佳」

警方指「車禍現場」十分逼真。(美聯社)

美國、英國、澳洲等地的中學和大學畢業班學生，在畢業離校前時常會做「畢業班惡作劇」（senior prank），常見的惡作劇內容包括打水仗、互相擲肉批、在學校裡搭帳棚等。威斯康辛州甘伯蘭高中（Cumberland High School）2018年畢業班學生，精心設計了一個「車禍現場」，獲當地警察盛讚為「史上最佳畢業班惡作劇」。

這些學生利用膠紙、黑色防水布、磚塊和一輛舊車，製造出一個原創且非常逼真的「畢業班惡作劇」。他們創造出的錯覺，讓人誤以為真的是一輛車撞進了校長辦公室外的校舍。車子的窗戶上寫著「2018年5月19日再見」、「甘伯蘭高中2018年畢業班要閃啦」。

甘伯蘭市警局在臉書粉絲專頁上盛讚他們的創意，「向甘伯蘭高中2018年畢業班的畢業班惡作劇脫帽致敬，恭喜你們做出甘伯蘭高中史上最棒的畢業班惡作劇之一，恭喜所有畢業生。」

美國霍士新聞

好彩係西方咋

比著係香港。。。 又被人屌撚到上太空啦

中國大把撞車黨啦

大公文匯A1

學生畢業一事無成 仿製車禍惹地恐慌

內文：佔中後引致青少年沉迷搶風頭、惹禍

對校長唔尊重，有犯罪意識，唔以身作則，引起公眾不安

唔比佢地考公開試
再告到佢地留案底

鬼佬好撚無聊
咁樣玩完又要人同你執手尾